[連登民調]明天11月12日(二)仲罷唔罷工?

會, 罷撚到政府跪底

不了,唔返工你幫我供樓啊??

請投下你神聖既一票
集氣PLS, 要互相支持

有大專開始決定停埋聽日課

繼續

罷

大學都係

幫我罷please

一樣，塞地鐵門，話返唔到工，比暴徒阻路
大家加油

如果交通燈壞 我聽日點番工

罷，大學都停課，唔罷唔夠人幫手

加油

未修復好
我點返工

暴大己停 手足頂住啦

暴大已停手足頂住呀

【預言】聽日會發生咩事

我小舖頭 決定左罷

罷
不過公司出到租大車車同事翻工呢招 最早早到6點半

唔該大家入一入嚟, 開槍定點都比唔上黑警綁架強姦
你唔入嚟提返起件事, 就是幫手洗地
你對比起燒藍屍同埋路過被強姦邊樣可惡

【國際上若有強姦案, 必定有醫生冒死進諫】入一入嚟表揚 Dr. Ray！

最好啦